其實記者如果判斷到黑狗堅係亂咁拉人，可唔可以集體幫手阻止？

而家連記者都憤怒，冇理由齋拍唔幫拖，我柒都唔撚信班狗會敢郁身為第四權的記者

之前記者被人槍擊，電筒照，射催淚彈、胡椒wo。

唔好當記者係我地呢邊既人，佢地唔會主動出手，

當示威者打公安時記者先會幫手擋